721驚世大密碼

7+2+1=10

721見

on9 but pish

本身想屌你不過照推

我要攞第一屆諾貝爾數學獎

世事都被你看透了

係on9少少，但見你推721，唔屌你

721金鐘全民fullgear

721 全民full gear

推

小心中暑

第一屆達爾文數學獎 勝算更大

我無嘢講。
唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

引到人 推

全面又FULL GEAR做咩

push

[緊急呼籲]［重要野好有用］今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

好戇鳩，不過笑咗
Push

屌住你黎推

係咪話組隊行街？？
中環？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀